［無證就係路人甲！！］ 路人甲有爭執打交 係出手先既人蝕底

所以我想講 只要有有人做到幫手制服首先出手既無證路人甲就無事 仲分分鐘有良好市民獎

克警做鬼一定有 以為自己醒唔緊要 多數都係咁先變成柒出國際

所以大家千祈記得有人做受害人時候 記得幫手制服交比佢哋
10個圍1個都仲得

去現場既戰友可注意 push 下